[有直播] 足總盃八強 8/4 17:30 東方龍獅vs香港飛馬

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

= 支持東方龍獅
= 支持香港飛馬

評述員：郭子龍、陳志康

裁判員 : 譚炳煥
助理裁判員1 : 霍龐盛
助理裁判員2 : 盧鈺明
後備裁判員 : 鄭金榮

唔睇了

睇nike5啦

入場

見到黑龍波即刻趕去旺角場

郭子龍講，不如大頭自己講返

支持大鳩頭！

東網成日搵佢，super bowl、飛鏢、港籃，好惡聽

真係大家好朋友明益佢，佢好似冇正職

後備陣容：16何國泉（GK）、5基頓、7徐德帥、10林學曦、14鄭璟昊、42茹子楠、96李嘉華

羅港威左閘

個後備真係……

88 袁皓俊 [GK]
6 麥保美
8 艾華
10 利馬
13 黃俊皓
14 方栢倫
16 羅曉聰
19 羅斯
21 張志勇 [C]
22 胡晉銘
39 查維斯

1 梁興傑 [GK]
5 基藍馬
7 陳肇麒
12 蕭俊銘
15 梁諾恆
20 鍾偉強
33 周穎軒

nike 5 仲好睇啦

加時會唔會出學閪

羅港威打左閘好睇啲

茹子楠唔係菁英盃都要返嚟踢?
定本身就放假返咗嚟

復活節假未放完？

有我份

今場打翻翼位？

終於唔出廢鳩

係佢啦咁垃圾

唔知以為菁英盃嚟

睇佢同艾華跑

飛馬果邊少人到。。。

右閘，awal右翼

傻邦傷，東方有機贏

羅曉聽

但係陳七冇出

超正選

迪高又傷膝？

身重，肥嘟嘟咁

理文咁想要某班霸球員類型既中場，不如直接簽

要換了

迪高

換啦
點die for hong kong

今季減唔到肥

白雀呢十分鐘ok ge

基頓

有域頹了

Major

major

迪高宜家咁玻璃

狗威唔跟艾華

輝

倒立

戰機果邊係咁比艾華同mk聰撚

搵晉銘chur下佢佢就會甩

胡進銘幾sharp

MK聰

射到

mk聰廢到

oh

lets see

終於唔隱形了
因為俾人弱點攻擊

小明做咩咁矛

東方準備大敗

基鈍同梁大佬比邊個廢d?

Mk 聰最廢

基鈍+中超慢到

差442

左羅又踢人

我到而家都睇唔清東方踢緊咩陣

麥基好直

又負打防中

442

吳偉超

又負+雀

啲創造力真係唔講得笑

盲撚

球證發雞盲

個旁證係咪盲 廢撚到

支CAM衰撚過用IPHONE直播

冇左442就可以打442

球球都錯

鵬？不了

中國輝表演

狗威俾艾華撚

cls

永續輝哥了

李康廉

俾大家燈到翻生

輝好撚勁

尿進西？

fifa referee

柒文輝

反輝黨縮返入老母個閪到啦
利申不反輝不反鵬 見到啲細蚊囝亂鳩咁屌睇到燥

gigi

收聲啦

唔好數漏基頓

Gigi

食雪糕

踢傑志有分加呀
踢東狗你攞金球都照反你呀

啜飲管

你就收聲啦

啜下面咪得囉

合理

bruno

呢個世界係有兩套邏輯既
邏輯同傑迷邏輯囉

小明

我下面

井川打box to box好過中堅好多

唔同你爭了

Thx

好撚不安

雀翻生了？

邊有越位

瞎ga

呢個旁證搞笑㗎

咩年代 華撚完未

聽

艾華又撚戰機

旁證又來料

狗威又俾艾華撚

兩邊旁證都盲

放題

都係gigi好

呢球係hi翻艾華喎

其他人已經信唔過左羅

要白雀埋黎包夾

一扭就過嘅

球證仆街

冇輝已經234

仆街球證

東方踢到咁，下半場實腳軟

廢濤垃圾到

基頓拉到去左閘位幫

oncc濛到
一起腳就望唔到個波

等我搵隊支持下先，東方加油，中國輝加油

屌你老母主席

還我金井

On99

搵返442啦

波都唔理

輝有新粗口gif了

仲屌緊

輝大賽俾到人信心，有排d人反輝反到話膠鵬勁過佢好多，話用謝家榮都好過輝

踢東狗你攞金球都照反你呀

撑謙

見到輝講屌你老母閪

主席左羅打兩閘效果驚人

中國輝上返身
又識人屌人
證明佢返晒黎啦

幾多分鐘？剪剪佢

之前似係心理問題
因為今季失波輸波太多(相比以前)

係唔係鏡頭保養問題

44分尾，但明明都唔關左羅事
唔係好聽到鬧乜

艾維斯

失8球個D就收收皮先啦 我鵬有無呀?

英雄輝終於受到認同

就係幫連登仔屌左羅

幾比幾

印象個8球得3球關佢事

兩個互屌就2個都得到認同

又有得睇智將艾華頓推大半場單刀橫傳

果排唔屌人幾驚佢有抑鬱

因為唔屌主席就只可以屌佢

回帶勤 : 請關心中國輝精神健康

百份支CAM影到和仔件FOREVER BLUE外套變左綠色

唔係復刻版咩

主席踢完亞冠之後毫無進步仲要退步，踢波又0 IQ，0 EQ

比牙輝屌到冇晒信心

艾維斯俾中國輝屌到踼葡超正選，我相信香港人都可以

左羅

球證又係盲

mk國有冇試過俾中國輝屌？
定只係俾泡菜kim

二加華有埋後上

好過打中堅

垃圾球証

東方打442
2個前鋒撞到應一應

和哥咁聰明揾易嘉華打中場

兩個都高佬

摩健和

陳7

岩岩果下睇到般奴D走位又係正中鋒走位黎
佢一走返入去就同RO DEE姑絲撞到應一應

左閘

估計飛馬大機win

中場無人換，被逼

左閘7

黑腳

Goal

1:0

東方 1:0

燈

fake news都係收收口吧啦

靜啦

羅曉聽真係

竟然

76

mk聰

出波出到咁

好鳩

斬埋晒啲閪波

有無人坐係呀輝後面 好凍

Fake news少次都唔得

凍左成場了

球證又仆街又跌野

牙帥一>康

飛馬啲後備好似無乜用咁

咁都冇12碼

一箱一箱檔案裝滿心窗 情理都歸於某一方
而真相往往都歪曲變樣

可俾可唔俾

條後防真係

咁都無就吹插水啦

近啦 就快和

東方

東方都係

港超耐不時都咁，唔吹12碼又唔吹插水

唔講以為飛馬贏緊 成班行行企企

好撚悶

有掂到就冇得吹插水啦，但掂到又未必係犯規

冇人幫波

咁major踢落阿輝到又係會跌嘅

呢啲波季尾係咁上下，下季都可能走，點會同你打天下

你估柒爺下季去邊

major踢到個波先
中國輝又撲左落去
最後竟然咩事都無

但major好似無踢到阿輝

awal撚完狗未

查維斯

屌 cls

好波不如好運

1-1?

聰b終於百屌成材

冇睇，齋9up

想睇閪方對傑志

肥鳩又輪奸東方

咁都冇牌

再俾就兩黃

on99 9 sir

利馬俾人圍，隊友都唔上去支援
想唔想贏架

1179人

得外援有心

我懷念的 是高美斯~~~~~~

Awal

東方啲狗屎運勁到

又中楣

靚撚到

有了

想睇加時

學a ready

1:1！

東方要豬了

1:1

掂啊

MBOME

goalllll

簡迪

出埋去慶祝

飛馬開國功臣

睇唔到Mbome壓贏邊個

帥哥的防守

高中鋒斬比矮中場頂入

痴線

運氣用完了

帥

Mbome職業生涯第幾個入波？

東方輸硬

井川幾時入番粒

Awal幾時可以die for Hong Kong???

og

sure

When he 30, he can apply hk passport

羅曉聽等陣絕殺

到時陳7 + awal真係唔講得少

大殺四方

元老賽

輝今次出黎封到

油漆工都好J
比D掌聲自己!

兩隊望住後備席都換唔落人

到時仲有陳七咩

clayton D交波真係仲衰過正義馬

喇叭泉囉

陳7係後備席放波比艾華跑

帶刀侍衛梁諾恆

Die for hk 喎

柒爺仲幾fit

佢後備入架喎

井川又負

777777777！

七哥

靚到

反杯埋

反cup

又中

7爺

無加時睇了

chan

哎…無得睇柒哥輕鬆12碼

柒哥今日真係幾FIT

又燈

sorry

無人Mark

2球中國輝都係得個睇字

陳七

基頓真係

喊死JK了

一野跳起頂死角真係黐撚線

可以轉去睇法佬了

華人第一

難得輝哥上身

私怨撚

慶祝指看台，有人串佢？

Wo gor out得未

7哥呢球勁到

無負～確～信～過～真～理～～～～～

上身都冇用

啲球員太廢，基頓發緊夢咁

戰機真係ON9到

古高仲係度

廢濤呢球點會無牌

井川腳軟

亞協都冇埋

陳7踢左20幾30分鐘都抖大氣

東方可以備戰定下季亞洲賽了

左羅嚟，黑龍波鳩UP

唔係戰機黎架咩

Where

屌 自膠

話咗

井川又做戰犯
本來仲想講佢呢排越踢越好

講緊下季

腦屍冇講今年足總盃

甲級戰犯

四強係咪傑志對香港飛馬？

都話左羅嚟

嗰球完全冇人mark陳7
任頂唔嬲

扯返飛煙先

第一球都係啦
2個藍衫都無為意後面有個麥保美衝緊埋黎

下罰波係佢foul胡晉銘

企左係門口

唔係輝+門楣起碼輸4-5球

四大皆空

Twice

7哥安份留喺禁區咪好地地

點只

下？
唔係雞左？

雞左但都冇乜聽過話佢有後著

睇飛馬定睇佛山

同大家講個笑話

東方龍閪